{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 우유펜션(묵호항)"
    },
    "text": "こんにちは。トンへ牛乳ペンションです。 お知らせによると、入室はご利用日の15:00時に可能で、退室は最終利用日の午前11時までです。 退室時には客室整理とゴミの分別をお願いするそうです。 訪問者のレビューを見ると、この宿は海の眺めが幻想的で、きれいで広い客室が魅力的だそうです。 特に個別デッキから眺める日の出は壮観だそうです。 また、位置が良くて墨湖港、観光地、美味しい店などにアクセスしやすいという話もあります。 他の宿に比べて安い価格も魅力的ですが、プールの使用が不可能だという短所があるそうです。 直径1.5mの大型浴槽を複数人で同時に利用でき、24時間温水を供給して便利に使用できるそうです。 また、客室でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しむことができるそうです。 暑い夏にはプールで暑さを避けることができます。 6月から9月まで運営され、約35坪の大型プールで澄んだ水質で楽しめます。 プールはペンションのお客様のみご利用いただけます。 また、バーベキューを楽しむことができる場所もあります。 プールの隣のデッキで行われ、最大6人まで25,000ウォンでご利用いただけます。 予約は入室当日の午前中に電話で可能で、炭、グリル、綿手袋、ホイル、焼き網などが提供され、雨天時は利用できないそうです。 駐車可能なスペースもあり、全客室からは海の眺めが楽しめ、東海岸の日の出を部屋の中で楽しむことができるそうです。 周辺の観光地としてはトッケビゴルスカイバレー、ヘラン展望台が徒歩3分の距離にあり、墨湖港と魚達里海水浴場はそれぞれ徒歩10分の距離にあります。 1階には刺身センターとコンビニがあり、便利にご利用いただけます。 また、コーヒー豆を直接ローストして使用し、幻想的な眺めを楽しめるカフェもあるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインはご利用日の15:00時に可能で、チェックアウトは最終利用日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室整理とゴミの分別は退室時に行いますか？",
            "answer": "はい、退室時には客室整理とゴミの分別をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "この宿の魅力は何ですか？",
            "answer": "海の眺めが幻想的で、きれいで広い客室が魅力的です。特に個別デッキから眺める日の出は壮観です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどこがありますか？",
            "answer": "トッケビゴルスカイバレーとヘラン展望台が徒歩3分の距離にあります。また、墨湖港と魚達里海水浴場はそれぞれ徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "プールの使用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿ではプールの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる場所があります。プールの隣のデッキで行われ、最大6人まで25,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から9月まで運営され、24時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はペンションのお客様のみですか？",
            "answer": "はい、プールはペンションのお客様のみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 421
    }
}